[中二]一人一個/幾個覺得好型嘅詞

地爆天星

黃道天星